Mit F10 wollen wir in einer Spielumgebung zeigen was wir mit der Folie 10, 
die wir im Kontext QualityGates built-in Qualität 
im operativen Gremium geszeigt haben.

Dies ist die Weiterentwicklung des Vorschlags auf Basis einer
Spielumgebung, also icht mehr Powerpoint. Nicht mehr aber
auch nicht weniger - und schon gar kein Vorgriff auf eine SEU.